請問大腿內側嘅筋點先拉得鬆

男人心，一字馬

試過大字型張開腳跟住個身向前趴

同埋腳板對腳板向前壓

拉佐兩個禮拜都唔覺有鬆

持之以恆

人地幫你拉係好好多
你自己拉唔會去到盡
不過上網有d係教拉筋

其他筋拉一個禮拜就已經明顯咁鬆佐

但就係大腿內側拉極都無效果

想知可以點拉

上youtube睇過都係呢兩種拉法，有無咩片推介，可能我唔識search

問下d女

求教硬到仆街

去CF好似要比幾十萬女教練拉

真係摸落去好似有條鐵通喺度咁

拉筋唔可以單拉一邊
要拉就拉成隻腳 可以睇下yoga片 唔錯